我係性奴，你問我答

點睇去做人奴隸既女仔??

如果大家有睇個呢個po就知
我就係文中女主角(係文中，唔係圖中女主角!!!!!!!!!)
我見大家都好似對我有好多疑問
我借我朋友AC上黎解答大家問題

純文字討論？

連登唔出得色情相

link?

收皮啦垃圾

開少陣膠POST喇

點先識到性奴

認真po

我同主人係網上識

好失望
特登fol咗樓主就係想睇佢點樣唔開心
點知你搵隻狗乸上嚟

諗住段關係會發展到幾時？

做咩你心理咁變態?
想睇人仆街
我同樓主識左十幾年
佢好慘

到主人唔想玩個時

樓主知道你對住個所謂主人就腿張開，追住佢睪丸吞食佢啲精有咩反應

背住你男朋友玩你條仔真係賤過狗

拉

唔會靚得去邊

但你本身有男朋友又比人中出係咩心態？

佢又聊過我玩
不過主人唔比

我地平時好恩愛
我好錫佢

成日買野送比佢

我都同你好恩愛

呢樣就係BDSM好玩刺激之處
S可以控制晒M所有行為從而得快感
而M就服從從而得快感

所以個行為都可以得到快感

唔該唔好性騷擾
雖然我有玩SM
但都唔係一個咁隨便既女仔

我就係鍾意你唔隨便

我同男朋友感情好好
唔需要其他男人

想唔想知你主人對於你出黎跑鐘賺錢比晒我有乜反應？好乸過引架！想唔想試下？

雖然主人有講過有日可能要我同唔同男人發生關係
但係唔收錢
因為免費個feel賤D

你主人唔係人？佢當差？

主人除外

btw,佢係外國人

FF大會正式開始

點識

如果男朋友發現 點算

連登id自拍係基本啦，冇就收檔

有無試過專登係公共場所比人發現

底線係咩

唔玩見血，永久傷害

冇
係私人地方玩

係網上

其實佢好似知知地
不過都冇理
如果真係出聲講可能試下同佢解釋

冇問題咩？
你男朋友間接幫個鬼佬含撚wor

你男友知道左就永久傷害了

可以點解釋
有咩男人可以接受到

認真問 男朋友同你拍左幾多年？
有冇覺得對佢唔住？

拱你比埋錢去比人屌會唔會重犯賤，甚至加埋夫目前犯，你主人一定鳩㷫到發發聲...執到你潮吹都得

又派膠

巴打你識樓主??
我講緊野都係認真
唔係咩派膠

呢個又真係幾賤
希望主人唔好見到

拍左8年
由中學開始

都有時覺得有少少既
但諗諗下我係將性同愛分開

佢係比較細膽個D
以前有次試過我話分手
跟住佢話以後做咩都唔理我
唔好同佢分手就得

佢冇出聲講

佢有冇出聲從來都唔係問題
佢只係賤過狗嘅畜牲
比條女食住嘅賤種，條女係床上比個鬼佬射滿子宮都冇得知嘅可憐蟲
點解係網上會同個鬼佬發展？
本身就想出軌？

其實我都少少睇佢唔起
真係唔係幾似男人

唔係呀
本身對SM有興趣
見到佢係網上招奴

咁其實都唔係恩愛姐

咪係
唔好害人啦

唔明點解你咁覺得

我地以前唔係咁
係呢一、兩年先咁

btw,個po都係主人叫我上黎開

咪講左借朋友AC

你以前唔係咁關我撚事
諗清楚到底個男仔係同緊一個人哋嘅性妓定同一個女朋友搭拖啦

可能係

我有試過佢

問佢如果我鍾意左第二個點
佢話唔想諗當唔知算

如果唔小心玩到大左肚 ，但唔知係邊個既，諗住點收科？百密一疏

最激玩過乜？

同男友一齊嗰陣
有冇諗起主人？

俾主人玩嗰陣
有冇諗起男友？

有冇諗過，自己鍾意主人多過男友？

因為好奇所以去做性奴
定係因為本身係M屬性？

定係男友呢方面滿足唔到你？

接唔接受到多P？
定係純粹鍾意做奴？

其他人做主人又得唔得？
定係淨係鍾意服侍呢個主人？

總之lm

可能我同男朋友養就算

主人帶埋佢D朋友黎
我唔識
曚眼玩

同男友一齊嗰陣有起主人

俾主人玩嗰陣
都有諗起男友
不過係諗佢做我地奴